連仔可以幫手del個acc所有post嗎？

好人一世平安

點解要del呀

推